根本啲冚家剷就係借讀得書少為籍口去合理化自己行為低賤

特別係上咗年紀嘅死廢老

冇文化

冇知識

份人衰鳩格

大部分係藍屍狗